立即停止一切活動，以免畀位政府入！

不要和平抗爭－因為會引來勇武抗爭，畀位人入
不要悼念義士－因為會令人群聚集，破壞社會安寧，畀位人入
不要戴口罩出街－因為變相鼓吹暴力，畀位人入
不要辱罵建制派－因為會令他人有感人身安全受威脅，畀位人入

#曲

Sorry 睇左topic禁得太快